大家覺得哩個手勢係咩意思？？

唔知幾時興起哩個手勢...
我三兩年前見到，以為叫人還錢還錢！還錢還錢！還錢！

急屎

7/10

做呢個手勢嗰啲大部份都係戇鳩

廢話真多